點解咁多人仲睇好阿根廷？

阿根廷雖然係傳統強權，但係16年美洲盃亞軍之後，已經沒落左，18年世界盃資格賽就踢得跌跌撞撞咁，最後一場波先驚險晉級，即使入左世界盃，後防老化問題依然好明顯，比Croatia大炒3-0，比法國入四粒，同埋連對冰島都和波，美斯好叻冇錯，但好明顯過度依賴巴塞體系，係阿根廷近幾年根本冇咩作為，世界盃之後，阿根廷亦未有起色，友誼賽連委內瑞拉都輸埋，睇黎就算輸比香港我都唔會覺得出奇，但今次美洲盃，阿根廷仲係奪冠熱門？我真係睇唔明，巴西即使冇尼馬，個陣容都完整過阿根廷，表現都穩定好多，烏拉圭亦然，阿根廷到底憑咩咁比人睇好？足球係團隊運動，美斯又冇可能以1敵11，更何況佢係國家隊根本就overrated，而家第一場就輸比哥倫比亞，唔通又有咩藉口？我真係諗唔到🤔

咁廢嘅表現都叫世界第一

死忠太多

因為勁嘅收起曬 大巴拿 伊卡迪

因為有美斯
間接證明佢能力

有幾多人有睇波呀，得個茅字，我覺得11打9都未必贏

教練都痴左線

基本上成場波都係咁上下

但世界杯殘陣打法國入到3球

我覺得阿古路超重要

唔理係咪世界第一 足球係團隊運動 世界第一帶成班廢物又有撚用

岩啊 好過美斯

唔好咁痴線啦
上年我哋連續兩屆亞軍今年講緊美州杯衝冠
你哋班友同我講連杯都捧唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

信賴美斯

美斯今年踢得好好， 近呢幾場冇乜狀態
整體嚟講問題不大， 下場贏番就冇事

有咩問題

哈哈 你繼續發夢 每次都話下場贏返就冇事 邊有咁多下一場 笑左

講真啦 真係以為有美斯咋
J歷史強隊無用
烏拉圭同意大利夠贏過兩次
而家咪一樣wfc
純粹係因為美斯媒體價值高

巴西冇尼馬>巴西有尼馬

個3次決賽都拎唔到而家班人老曬都幾難拎到
一係唔爭在黑埋比阿根廷囉

最後日本攞 放心